THE BIG SHORT後，今年可以拍一套叫THE GME SHORT

今年可以拍一套叫THE GME SHORT，內容大概係散戶，沽空機構，大戶之間嘅對戰，主角由Michael Burry轉左做連登仔，佢哋SH持股，夾到飛天，沽空唔知點好，最後券商竟然停買盤，結局未知..

Michael Burry呢次都有好多貨嫁

The big short squeeze

未成功呀大佬, 唔好gel頭住

THE BIG LONG !!